\part{Module}
    \label{sec:module}
    \section{Nutzung der Module}
        \subsection{Standardmodule}
        Standardmäßig wird davon ausgegangen, dass ein Dokument mit Schulkontext gesetzt werden soll (Arbeitsblatt, Klausur, etc). Dann lädt das Schule-Paket die Module \module{Metadaten}, \module{Format} und \module{Aufgaben}.

        Wird das Paket eingebettet verwendet, also mit der Paketoption \keyis{typ}{ohne} geladen, lädt das Schule-Paket nur die Module \module{Metadaten} und \module{Format}.

        Wird ein nicht definierter Typ angegeben, wird ein Arbeitsblatt gesetzt und der angegebene Typ wird als Bezeichner verwendet.

        \subsection{Laden weiterer Module}
        \begin{options}
            \keyval{module}{Modul1,Modul2,\dots}\Default Weitere Module können geladen werden, indem Sie der Paketoption \option{module} als kommaseparierte Liste übergeben werden.
        \end{options}

    \input{modulAufgaben}
    \input{modulBewertung}
    \input{modulFormat}
    \input{modulFormulare}
    \input{modulKuerzel}
    \input{modulLizenzen}
    \input{modulMetadaten}
    \input{modulPapiertypen}
    \input{modulSymbole}
    \input{modulTexte}